这是特么救护车吗？恨人不死再压一道？

中國特色急救法，好似回魂夜星爺咁打醒個人

一瞬間 救醒了

醫好左啦
個人即刻彈起身
心外壓都唔洗

盲點

個司機係盲

試下佢仲有冇反應姐

同GTA 啲paramedics 差唔多級數

格一聲